睇個喱阿Sam自殺就知道廖慧儀當日飛佢係十分正確

唔明點解全部人圍屌個女人
男未婚女未嫁 分手 戴綠帽 有幾閒？
條仔咁就要自殺証明佢本身性格為人都有D問題
咁脆弱既男人比我係女人都拿拿聲飛左佢la

成班係度叫要條女為佢既死負責 係咪痴撚線

你啱呀 Danny

Danny呢度唔歡迎你

關我撚事咩
成班tvb 暗星
冇睇10年

DANNY啱啱做咩del咗個ig分身打手ac

今日遺憾的事更可見

G持樓主 脆弱雞腿飽

做咩自爆呀
Danny 囝

應該要斬撚死佢而唔係自殺正廢柴

Hello Danny
教我點俾帽人帶

好彩個咩sam自殺左 睇佢訪問分左手仲騷擾人 肯定情緒有問題

秒左

係嘅Danny

笑到仆街

唔洗借d意引人屌你嚟洗走其他post喇
做得好撚明顯

Danny怕唔怕瞓醒起身冇咗碌鳩

痴心情長劍既下場

大家諗下身邊個男/女人下下都用死你威脅你就知幾恐怖..

你點知的

認真 ... 做女人
同人分手，都要d技巧

人哋對你好
無條件為你付出
唔係必然

但對方既然都付出了
你唔可能一聲唔like
拍拍籮柚就走
全無責任

出左事，比人吊死
係究由自取

DANNY 所以你比綠帽人地戴係啱架
支持你呀DANNY

真

其實係, 不過呢度係仇女論壇加上死者為大所以都係無人敢講